想問下有冇手足做過Gary Cheng CPA LTD (加多利會計)

想問下入面做ADMIN/OA野惡唔惡做 THX

絲打 想問下入面做oa係點 佢地辛唔辛苦 洗唔洗ot THX

咁好丫 唔該哂妳 絲打好人一生平安